[新歌] F*** the police F*** the government

有feel

各位請停止打飛機，保持警惕
2014衰乜，就係衰太掉以輕心